#MicNLM曾樂彤皆東江水代言人繼續假唱：我親愛的祖國

真係好噁心

點解你要po出來污染我對眼?

btw,
屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

洪卓立

條東江水蝗味好重

肥到好似勝利

「賺到係人地本事」

條奶共狗出新歌啦 #micnlm

曾樂彤對腳真係好撚正

成世未睇過女人？

Eg大個仔你個堂妹咁樣嘅

成班叫攪屎棍班廢柴扮睇唔到，利益當前呀

佢唔割姐，況且攪屎棍還攪屎棍，EG還EG

推

邊個係eg